[回家了] 美國務卿蓬佩奧訪朝 帶同3名判勞改美國人回家

美國總統特朗普周三（9日）宣布，國務卿蓬佩奧結束對北韓的訪問，並帶同3名被扣押多時的美國人回來。

Trump: Secretary of State Pompeo heading back from North Korea with 3 released prisoners

侵侵

商人治國

黑鬼周旋左勁耐都做唔到既事 侵侵兩三下手勢就做到

侵爺

Niggabama 做左D乜?>

黑鬼垃圾

返屋企啦

果三條美國佬應該當佢神咁拜

想知美國班左膠係咪收晒聲

想知奥巴馬有咩講

一定啦

嘈緊伊朗嗰邊

俾人綁架既日本人呢

商人治國，拿完著數一個屈尾拾就反佢枱啦

咁多係威係勢的戰績
黎近國會大選
甚至連任有望

轉移話題

奧巴馬喺FB回應咗未